唔該連仔刪除post 2448861

起晒人底

唔開呢個po都唔知有件咁嘅事，thank you

sos連仔

help

help 🆘

駁回

已backup晒 刪都無用

扮黃食女，要話俾多d人知

冇食過女 咪屈我
ig已刪

help admin

點解樓主得一個post

咦？！

[有圖,警世]絲打小心呢個文宣ig

連仔查分身未呀～呢位「武動乾坤」由32頁護航到34頁（10個留言）

仲會儲低名人分享嘅截圖
我都想有小迷妹唷

咩事

求救阿 連仔

連仔可以處理埋佢既分身

舞動緊下面條乾坤

幫推

分身怪

Admin Please Help...

Kenny Yip（aka hkernews）：
「做咩咁夜唔訓呀」
「咁我係你男朋友」
「想試，新仔嗎」
「Sorry」
「聽晚陪我食飯」
「我鬼滅之刃都係一個人睇」
「唔好意思唔好意思 唔會再煩住你」

冤枉呀包大人